中學年代做head prefect藍屍比率會高D?

大家研究下

做過一年就唔再做
校園生活本來已經希少
仲要偷埋我d溝女時間去看門口

雖然入班睇低form食飯，會俾d妹妹仔抄牌
但真係不了

反而普通prefect好似藍屍比例無乜特別, 係head prefect唔知點解我識的絕大部份都係藍屍, 有D仲藍到黑

希望大家參與一下，知己知彼

【民意調查】統計一下黃藍比例